有冇人由細到大都冇同靚女相處過

唔好話溝啦 由細到大都冇真係見過靚女

點先叫靚女